眼鏡打波L

有冇方法可以防霧氣

帶con
做laser

戴唔到con
做唔到smile

戴眼鏡打波最危險 唔小心俾人撞爆鏡片 分分鐘篤盲隻眼